[COYS - 祝傻鳩Juan Foyth DSE順利] 熱刺球迷吹水區61

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - 腳殘隊長
13 - - 世界杯一秒男
22 - - 後備model

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - 肥花
04 - - 暑假價高者得
05 - - 0入球帶刀侍衛 (third captain)
06 - - 黑山狗
21 - - DSE雞
24 - - 手殘 Crzay Child
33 - - 下游屠夫
37 - - 青訓雪條

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - 肯亞神
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - UNO球王
19 - - DEM神
20 - - 屌你 alli
23 - - 新UNO球王
27 - - 巴西雪條
29 - - 大學雞

. Forwards
07 - - 女團殺手
10 - - 傾
18 - - 英甲屠夫

. Out on loan
09 - - Impress me
14 - - Njie mk2
29 - - 老母馬
38 - - 英冠神衛

沙發

留名

今晚MMA順順利利

瞓身紅牌

po名唔錯

無得吹奏脆了 慘

真熱名單Update 連會員名, 暫時28人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > M.Pochettino

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

Daniel Levy

忍唔住負皮呢個po

今晚有脆唔睇

.gif

lm

今晚脆正選唔失波我係個名加個脆字

toby有post相

今晚出山搭foyth

對比番 肥花呻完仲有得出下算係咁

PR 黎姐

Toby 走既話繼續向ajax 出手啦
De ligt 又係好野

THFC have exercised their right to play all their home games at Wembley stadium next season. It can be confirmed that our new stadium will be ready for the 2019/20 season.

點解我睇唔明

佢咩樣先?
走Toby佢入返個咁上下靚仔先得

即係主席起唔切新主場

趕唔切

好過中學雞

原來下場曼城贏曼聯
熱刺就要列隊歡迎walker

睇唔明唔緊要
新球場準備係好19-20球季即係黎緊18-19球季繼續要係溫布萊

應該愚人節news

搵唔搵到呢條消息既source?

揾唔到source. 似fake news

yes

未必
睇下愛華頓搶左我地個個Klaassen

卡拉臣好似打緊中後備

收膠啦

fake news

宜家官網波衫6折有冇巴打知現場買係咪都有折

卡拉臣廢到

投票活動
輸三球以上既正皮
輸兩球以下既負皮

呃正皮

大炒吧

各位有無link

再晏啲搵都唔遲啦

上reddit搵，大把

今晚破唔破到咒呢

其實和都夠啦 但我熱又唔識守
rip了

kane 真係有去

似正選埋
10
7 23 20
19 15
3 5 4 2
1

啱啱落機唔知趕唔趕得切睇

我估頂龍後備
痴線之前又話5月先出

Ching 去邊黎

肥普作客big6成績圖仲未出現

Arsenal L
Man City L
Man United L
Liverpool D
Chelsea

台灣

破蛋就ok了

信唔信我今晚出3同4

唉無得睇

無可能

唔好出2同6就得

weak

覺得有機會玩返343

出4 正選抄我愛肥普100次呀

係咪自從toby傷左就冇打3中堅

你地慢慢睇

屌 西陣 2 11 6 15 20 都係到

肥普食屎喇～

又唔出lucas

跪又贏
牛清又輸

A4 bench都無

屌我又燈

又賓脆

On9肥普又出埋d on9 契仔

場場屌 場場用

睇黎起碼輸3粒

肥普痴膠花

屌 食撚屎
出lamela同alli擺明想mma

搵唔番上個po 脆皮又贏個gif

未開波見到個陣已經玩撚完 干爹輕取3分

我地唔應該再對你有任何期望

諗起下季賣晒我同toby
肥普繼續死攬賓脆 hehe

出嗰咁嘅陣都唔知睇唔睇好屌

支持

屌你老母又收起雲那馬
又可以等睇dier美妙回傳

有兩三場呀 將Dier擺落黎
但比人中出到傻

老蘭係咪自己一個玩緊uno

仆街肥普堅係固執。
屌你Trippier vs Hazrad, Davies vs Willian 又比人撚狗咁撚～
ON9 嫁～～～～
屌你老母，食屎喇肥普～

出脆唔睇既巴打呢

我地最近幾場，場場都禁住車屌，
淨係猜猜猜，射門得啖笑，然後比人世界波/反擊收皮

主要係戰術問題，肥普要識得攻唔到，到就縮下等機會

睇黎意粉都得罪左個死肥仔

有無人答我點解wym衝力射球入利波
都impress唔到肥普

次次隊波就賣邊個都做到好明顯

後備入場先可以衝力射球

照慣例 impress要係上半季先有用

toby國家隊踢得好地地
返到黎連後備都無
你話無野我真係唔信

肥普淨係睇training態度
話之你一場入10球

Toby Rose Wym
3個都會比人賣

我唔識縮架 識縮歐聯唔會咁

肥普：we need to play out philosophy

無plan b
唔識縮
忠心>實力

我估今場都係我地鳩猜 跟住一個反擊俾人搞掂

根住條傻鳩又用數據打飛機

大家終於忍唔住對肥普既怨氣
歡迎加入反普大軍

屌你老母又出脆 睇唔睇好

We played well but we can't be the winner tonight

v92

最記得今季主場對史雲斯
勁撚到呢

walker國家隊都要讓路比脆打右翼衛

又唔係怨既
肥普入硬名人堂
只係佢差少少就係世界級，恨鐵不成鋼啫

比d時間我啦 仲後生

我覺得佢可以令到年青球員進步
但幫唔到球隊既主力更上一個檔次

有無橕脆

4年嗱，條頸仲咁硬

都主果句"肥普一成不變" 去到而家2018年都重岩用

Sonny

TOBY連後備都無

走硬

要反肥普唔係無可能,如果熱刺出嘅人工起碼追得上痢妓又無進步咪反囉

如果真係有痢 妓既經濟
啲人開始反左好耐了

ON9 嫁, 脆皮有幾多料心照喇～
我係開始唔like 肥普D處事手法

個球員有少少離心，就完全唔出得。
屌佢, 忠誠> 能力。用人為親。屌你肥普。

其實右閘我地得臭同脆

無可否認臭係勁過脆

但臭堅係無腦，黎到都已經輸過2-3球12碼

講左成季有多啦

上季有件叫walker

潛水艇準備開，大家要上艇就快

第一次打車仔咩
隻脆未撚爆過呀?
睇忠誠>能力 我去養隻狗撚下佢好過啦

燈一燈先

Dllm 又出脆
唔撚睇

今晚睇欖球算數
好過睇熱比軌打爆

發覺會員丹尼路斯成日有欖球睇
你係英國?

真名上連登無人信

終於見返林美拉 唔撚洗聽拉美拿 支那

sor
叫開拉咩拉

唔係

大陸唔係叫 辣妹 同 拉梅拉 咩

COYS

車 win 2.2 all in

愚人節姐，唔洗出賓脆對世三同金章安玩9我

原來alli 第100場英超

通常呢d里程碑都出事

COME ON YOU SPURS!!

no mistakes please

好緊張

屌定先
屌你阿里

屌大聲啲！

有預感兩閘又出事

夠鐘屌lml喇

屌黎嘥氣

都唔係預感
Default setting 黎

1st touch 好d得唔得

呢樣好就唔係熱刺啦

好撚茅喎

屌架啦
我地打得好先會輸

係咪mma

battle of the bridge

踢斷支旗先

出son 就係咁斬波

踢撚死佢

拳王rubbish

仆街啦，又禁住屌
可唔可以縮住打啊

大力神斬得靚到

個波S型咁飄

縮? 幾多平安鐘先夠

今日係alli 第100場英超
又係契爺肥普成為執教熱刺最長英超領隊嘅大日子

車仔有啲祖記feel

完全唔同你急

因為人地只需要一兩個機會

對車同一情況輸左3次，仲要繼續死攻？

mma

MMA

馬天尼斯隔離係邊個 唔認得 但好熟面口

Gallas....

Alli 做乜9

屌你

屌你老味拳王完全係阻住隊波

大家都好驚 鬥快認mma

金章安同世三一個反擊收你山。
車仔不嬲打防反起家。

可唔可以cut data前入波

三姓家奴

屌你alli 屌你son

平安鐘出黎未

差D冇越

睇住啊

跪

屌你老母 右面個傻鳩又舉手

wa diu

黑哨喇又

而家真係俾人撳住屌喇

仲話縮 嚇撚死人

啱㗎啦 嚇一嚇班友就會縮

又alonso我屌

指揮本色

指揮世三

個新仔孫興敏踢得幾好喎

脆皮指揮越位線～～～～～

好撚驚脆囉屌

脆皮今晚會入波

Lamela 成日塞係中間做mud 9

kane都要熱身

廿幾分鐘 仲未輸算係咁

og

佢同dele son撞晒位

屌你派路交波可唔可以唔好咁求其

Harry Kane朋友隊

藍天射球就有

跪撻q

鳩傳直線扮有sense

嘩禁區無人既角球戰術
咁撚有創意既野都諗到

個角球乜撚野事

呢D位射出界好過俾人打反擊

條垃圾根本唔知自己做緊乜

角球都兩個人開 係咪on9

正解

係中間塞撚住

今場啲decision慢到

得迫搶有用，但進攻負貢獻

明知軌件阿朗素鍾意殺入禁區就睇緊啲啦 我地破佢地3中堅10幾場不敗個季就係靠walker牽制住佢

又係脆傳失，屌

不嬲架啦，反拉邊高手

dier又上腦

自轉→回傳or傳d懶有深度既西波

痴線咁都落腳

一陣整個黃牌你歎

指意隻脆做到WALKER既野

下半場

Alli --> Kane
Lml --> Lm

隊長又派膠

失了

屌

屌又輸戇鳩波

son場場跑成咁 季尾點算

脆皮係得咁多，盡砌啦已經

隊長

完

車仔學祖記overload 我地兩閘就會贏～

係人都知我地兩集唔掂

又派膠

BD 做乜撚野 企到去中堅位

得肥普唔知

人地個2號帶咁撚耐仲傳到比右面

左邊空到呢

Kane要出動了

bd甩晒

隊長 加 山

mma ready

又係控制住形勢但輸波

mma餓狗搶波mode on

形勢足球

屌你老母
BD 係咪食撚左屎呀

甩甩漏漏都叫控到?

山 BD 隊長又排膠

個龍真係好廢

diu

mma
龍門都唔放過啊

撞人果個重傷過比人撞果個

買完人又唔用 係要用拉美拿

uuuuuuuuuuuuuu

ml >>>> lml

son要對強隊單打獨鬥仲未夠班

好撚ON9用人唯親

我屌臭你老母呀普捷天奴

買人坐半年下季先用架嘛

無kane真係踢碌撚

有大力神真係幾生修到

sor lor

BD真係好撚慢啊屌

成班戇鳩仔塞死哂係中間
對面真係企住守都得

son唔掂

點解無人屌隊長 呢球一定係佢錯啦 咁輸法好輸士氣

唔係話son打前鋒唔好 但佢打左邊先最勁

要son打正前真係晒左

普捷天奴真係俾人睇穿晒

其實一路都講架啦 都唔明點解佢做到法國一號門將

主要都係first touch老問題

對面3中堅左右翼衛收窄
屌你班傻鳩仲係咁傳去中間玩短傳做乜撚野

瘋狂u型

不了 下半場反cup等你收聲

扮工

d波一去到娥眉月頂 成班友就hang晒機咁
唔知應該點做咁

打6撚

一係傳入中間塞車一係回傳
ON9

大力神嚇死對面個龍

唔打啦，頭寒啦

屌你老母普捷天奴
成日扮同助教傾戰術
傾你老母臭閪咩
咪又係U型傳球

dllm支持果2隊波都落後緊

睇親呢d閪波都好佩服哥迪奧拿對進攻空間個種運用

依家情況點樣

垃圾脆皮下下都讓撚晒條路比對面隻阿朗素
唔輸就假啦

唔好再係中間做波啦
一入中間就失又比人打反擊
下下咁樣失仲崩潰過隊長個下ON9輸一球

無得打,2.2倍超值

咩呀
係philosophy黎

真係兩邊放題

邊路放題

咁都死唔去

真係放題

On9 擋自己友波

講左放題...ON9

嘩!!!!!!!!!!!!!!

世界波

大力州痴撚線

邊路放題
一間又有拉美拉條傻鳩係到交失波同頂撚住曬

真係大力神

大力神

大力!!!!

goal

eriksen

卡巴尼路個樣

屌奶星 靚撚到

利申 非熱

個波去到門眉底突然急墜

eriksen傻左呀

kane 大力臣朋友隊

啱啊 對面龍廢係咁遠射算啦 橫掂搓唔到入去

對面個龍

狂戰士E23

有機會隊內年度金球

好似大師兄CARRY個年既入波方式

無可能啦 雲耶馬果球完爆

隊波前中後打一個 傾 大力 湯根

Eriksen: 上次Wanyama個球我教佢射既

BD助攻

邊個屌我呀
出黎見我

脆俾咗幾多機會咗面左閘射波出波啊

追和浮一浮水先

如果對面正選龍應該救到

一個係重炮 一個係落葉 好難揀

屌你老母
入遠射世界波又關鳩你事咩

收皮啦屌你老味
我都識教隊波啦
係咁叫大力神射

下球就會因為咁輸

究竟我地屌死脆先
定轟迷屌死moses先??

臨完半場完全搓唔入
E23 係咁射

仲有你未出
反cup係100%既事

屌你咪屌你 排d咁既人
拎到一分先唔屌

衝力射球

攬撚住D換人過世啦柒頭

下半場一開波再輸1粒
FT 2:1

未必，衝力射門

專心全力守和好嗎
唔想再見到入完靚波追和之後場波都係輸

肥仔應該換kane入黎

真係次次對車都要派膠
唔係隊長唔知做乜沖出黎7

領先緊啦

好難,運動力差太遠

睇replay
球波真係

我地隊波唔識守

屌你
ok 我收皮先

嫌廢不如交換啦

其實對親車，我最驚都係Alonso
印象中次次都比佢收皮

我估淨間dier又無謂犯規 比alonso入罰球

因為有脆ja

專入世界波

球波好似真係應該救到

唔係講笑
熱刺 車路士對親
硬係有世界波出黎

已經企岩位 但估唔到個波跌得咁快

急墮好難救

個急墜速度真係太快

當年一門7傑好彩買到大力臣

空飛曲墮，又急勁，其實好難救

大力對比以前好似多咗起腳 可能佢都頂唔順uuu

你sure 係「傑」？

d戇鳩企哂係中間完全比唔到波
逼住射

柒龍珠

前季有一排都射得多，上季同今季改玩全民造波比Kane

實情當年係一億買大力臣，其餘係附送品

最右果條垃圾

個個塞晒係前猜
係人都知你地玩地波啦
仲要冇人識突破

唔識用Paulinho 姐

球王保好撚勁WOR
而家打巴塞

咁多荷甲野 係得大力臣勁 其他施安迪莊 卡拉臣都係廢

其實以前已經勁 果陣去中超真係估唔到

當年F5下又有新簽，F5多下又有新簽

Christian Eriksen has scored against Juventus, Real Madrid, Man City, Man Utd and Chelsea for #thfc this season.

coys

溫提：BD assist

bd真係出黎搞笑

屌你老母bd 慢到戇鳩

同xavi best assist 有咩分別

BD食屎

轉左lml企前鋒位

左路繼續放題

三米

全靠三米

DB

Ali

屌你老母BD

好彩世3冇咩態

三米對轟有加乘

左路放行係咪肥普嘅特別戰術

包括憤怒值

一陣又停6場

減輕右路放題機會

為左保住脆

你地終於明我苦心

Son打正前簡直係浪費咗佢嘅突破能力
點解唔將Alli推上去，反正佢有入揳唔差

咁都冇人補

中間係咪dembele屌緊人

moses仲癲過脆

7公係龍門前面都唔識入波

差d

推咗lml上去啦

明眼人都知son打左翼勁過正前但肥普係鍾意擺佢正前

太易

大力臣開角球有冇20%成功率

宜加變左打右

打右得返6成

20%開短角球就有。

角球黎講，LML 個企位有乜野用？？

同三叔開界外球差唔多

淨係識斬頭柱

應該試下比傳中之鬼開角球

傾出就開stream 睇

脆入波呢？

LML 打正前咩玩法？

傳中之鬼唔應該落場

扮有靚走位

SON

屌 差D入

son

Son 差啲

放佢係前面馬騮搶波

出kane未啊

今日都唔撚係組織 求其禁區頂u兩野就射埋去 一係就鳩斬

你知肥普規矩㗎喎

拳王

屌你老味兩隻契仔發威

阿里！

阿里

dier助攻?

戰術就係衝入中間之後失波誤打誤撞又入波

HEHE孖寶

dele

9射好過啦, 組到織咩

DELE!!!

英格蘭派路+契仔
反我死出黎啦屌你

又係好撚精彩

都係dele打正前最好

英倫派路

百屌成材！

派路長傳比屌你入波 反hehe有咩好講

hehe

百吊

阿里對轟有加成

Dier識傳波

英格蘭派路

Dier 直傳

d進攻模式真係好鳩

派路

dier:我都有toby式長傳 邊個話我扮派路

dier球長傳

照屌

一戰成名

換走隻少林啦 成場都唔知做乜鳩

死火喇以後Dier擺正牌傳波

3；2

喂 反普果d呢

派路都chok到技
lml仲77下

靚女

Dier竟然冇直接傳出底線

防守好勤力

鳴呀個熱個馬尾女球迷幾靚

火焰鏟球

雙契竟然打翻場好波

屌你老母普捷天奴又扮撚哂野同助教傾
傾你老母

屌你啊里都係要屌

dier係1,alli係0

Lml

派路終於傳到一腳

係有一腳好波

話說今日黑山都block咗好多球

lml又踢尻人

Lml 又mma

！！

3-1 阿里

屌又拳王

禁區頂無人

肥普：toby who?

75分鐘換多個Wanyama 出黎我迷一世普

屌你啊

係車唔識mark dele 同eriksen 定點

普：我無出a4 rose都贏 係咪賣得
助教：係啦 唔爭在賣埋kane 橫掂無佢都贏波
普：好波 今個月條數夠晒 唔洗賣菊了

屌你呀～！！！！！

嘩屌你

son屌你老母 咁都唔傳返出黎

Son唔傳比lml

屌哩球Son差啲壞事

終於有一場唔洗屌屌你

兒子生性肥普倍感安慰

知到條友廢

屌你 對面2隻翼衛係做緊乜
moses 睇波
alonso食alli塵

一場波反肥普反hehe全部含撚

請會員屌你alli發表感言

今日阿里山都幾好

Lamela堅慘

仲嬲緊球十二碼

Levy: kane 賣得

見到後備SSK,Crazy同kane都一齊出嚟攬個吓真係好感動

幾時先會見到A4係賽內一齊攬

多謝大家支持

鬼叫你射唔入

踢得差邊個可憐

唔可以放軟手腳㗎 屌你

想討論翻戰術

呢十幾分鐘做過乜野黎點解入到波

ali打到最前點咁濟真係唔差

屌 V5一野剷落3米到

山今場好好

對面中堅自爆

要屌你先生性

靠hehe發威

咪撚贊呀

大力神打親車都好撚勁

Alli打正前

Son打翼
Alli打前鋒淨做埋門
咁咪好囉

脆又贏
又唔駛Toby
又唔駛傾

喂 人呢

依家係佢最前?

Son打返邊位,LML移左,Dele/愛神CAM/SS唔定

晨早應該咁啦 屌你最勁係入攝

又脆撚事

垃圾bd

最緊要係son 唔好打正前
太瘦，俾人壓死
一打翼拉空晒，alli 多左好多位

主席又嬴

幕後玩家

熱刺球迷俱樂部
49 分鐘 ·
普帥明知老孫打前中一定隱形，死都唔肯出洛蘭廸。明知對手2閘快，就永遠出一對最慢的左右閘。教咗甘耐一D進步都無？真係激死人……

阿里山

脆好似點都贏

肥普：知我對仔勁未？

son左右腳都射得 打邊路最有用

開局係咪son最前

關隻脆咩事

下半場已經變左SON打邊拳王打中間

把握力黎講佢係算高

雙契勁 雙閘又穩陣

預視公海：唔講以為熱刺贏左英超

冇教練滿足到佢架

講過好多次son打翼一定好過正前啦 屌你打正前做啲簡單hold波入攝就啱哂佢

yes 慶祝成咁 好嘔心

其實即係做既我地球迷想肥仔做既野

比屌你阿里專心入攝就已經好好多

呢場mom 係山齊士定alli?

湯根sm

屌你阿里啦

出kane lu

KANE IN
SON OUT

超人回來了

唔使咁多組織 唔使睇佢啲高章波

湯根神解

son又冇全場踢

換kane出黎做乜

換走son

戇鳩連唯一速度都無埋

山今日一下甩波都無竟然

點解唔出kane?

屌你阿里專心做入攝埋門已經夠晒

其實呢到D手足講過好多次

又屌我

呢下真係難

傷

我地需要son 有態沖埋下半季

快撚D用摩拉換走件廢柴阿根廷人啦

開stream

換走SON都唔換LML

Fifa會用佢搭Kane打442

話說 對面換人仲快過我地

BD又扭上去送波比人

脆冇壓力下推甩

son唔開心
頭先球係佢ga

遲啲變A朗

bd 走啦屌你老味

第一眼睇到開steam

呢到全部巴打都知屌你啲波愈簡單愈勁係肥普唔知

佢岩岩果下咁撚獨

無鋒陣作客入左車仔三球

世3

贏緊波換多個前鋒到底咩玩法

佢咁交波我以為有人

真心呢球係好彩 踢多十次都未必入得返
比lml仲好

做得o岩

就算比到空晒既lml佢都未必入

肥普換人要你教

山狗即派膠

山又派膠

真
lml信唔過

kane
s朗 世一 A朗
派路 三米
j死我了

一讚就派膠

D黑人唔讚得

山

頭先LML呢下鏟波

致mon po 狗：佢痴Q左線呀

78仲唔換人 又儲印花
死肥普

留番LML喺度mma

相信屌你嚟緊會鳩足幾場

換多過對面啦

3米開始踱步喇喎

傻西bd

干地真係搏炒 輸緊兩球仲唔換

wym sub 3m啦

意粉入黎加強對抗性啦

又唔出Moura

識叫意粉

all in 拳王拎紅牌位巴打跳樓未

換豬腦啦

驚基佬

咁都俾我燈到

屌你老母唔撚係想守掛

意粉又後備出黎雷獸建世

lml重係度

wym
未入晒冷宫

我要睇摩拉呀你老闆

拉美拿係咪同法比狗有仇
追住黎踢

意粉震場～

肯亞神

係 有仇

真心茅

銀河唯一出黎頂頭槌了

lm真係屌哂老母 轉完會繼續坐

頭先法比kick左佢一腳

bd做乜鳩

車仔轉4-4-2

點解kane唔係最前

李城攞冠軍個場積怨

LML同LM 小個L應該好波D

[COYS - 基斯甸艾歷臣世界第一 ] 熱刺球迷吹水區62

狂戰士艾歷臣

Bd斬唔起

[COYS - 唔講以為熱狗贏左英超 ] 熱刺球迷吹水區62

BD出名傳中勁

又mma

反普黨係咪滅咗黨啦？

lml on lun9

mma 湯根

Lamela啲動作真係明顯到我阿婆都守到

超人mma

呢個正

比利人同鄉

出黎見我呀

出陣容個時話肥普用人唯親個D

預到個仲硬頸嘅領隊姐

同鄉都咁

肥普買摩拉既原因就係要幫手報國
世盃年雪定一個潛在對手

超人殺自己隊友

係囉 頭先係咁屌我
宜家潛撚到落地核

熱刺茅到

一個荷甲出身一個法甲出身

出ssk

出素素都唔出LM

lucas呢

MMA LA DIU

潛你老味呀

黑哨MMA

條友次次失左波都要賴隊友

如果搞到夏殺踢唔到世界盃
超人就大獲喇

學阿狗出去公海道歉啦

個女球迷咁激動

條女好撚正

no la

ALL IN左客勝

對面干地真係玩攬炒

贏2球都咁茅
垃圾熱狗

等收錢

屌你老母
UNO 冠軍先有得踢？
摸奶唔玩UNO就無得踢？

無鋒陣作客入車仔三球

世杯戰士出場～

希望下場見到LM出場

肥普賽前唯一一次作客嬴big6係對曼城 不過個陣未係哥帥教

唔係唔睇呢場架咩

係咪大力神生日入波個場

kane咁鐘意爆邊既

超人上到咁前

仲keep 住2018聯賽不敗

湯根

Post 名改得好，建議長用

用嚟哂時間啫應該

玩角球旗

係

後衛算啦

本身都有時會拉邊 cut in 遠射

其實輸完比鏝果場後未輸過，除左蛆

作客車仔廿八年首勝

好耐未聯賽入波呀

腳軟掛
以前佢打左閘個陣都成日上黎

you're shit

LA LA LA LA

完!

贏左呀屌

上一次作客贏車仔係28年前。

no more fucking curse bitches

幾耐未試過作客反CUP強隊

我勁 我d契仔都勁
eriksen是最勁

前四穩陣未？

反肥普仲有咩好講

未啊

7場8分

迷普既巴打唔好bin我地c
我投降了

假熱

人地個細路想要LLORIS
拳王走去比自己件衫佢

想當年老納果陣lead撚住十幾分都可以嘔番個歐聯位出黎
等睇又比人反cup

我下半場有睇嫁

紀錄是要破的

我唔想搞大件事
你自己個名加迷普

唔係脆 中學雞件衫就得啦

Chiu Chan 熱狗再多埋球証加持，基本上車仔肯定冇前四啦。

又黑哨，垃圾熱

無錯

今場又關球證咩事?

反肥普果班應該做左唔係好耐熱狗，未睇過sherwood avb rednapp ramos jol 果陣既熱刺係點

原來又係利迷黎

湯根MMA應該直紅，黑哨，垃圾

之前啲屎臭姐
肥普有7地方就要屌架啦

呢個就係我成日講嘅野
肥普係第一個令我見到希望嘅人

大家一齊加入迷普嘅行列好嗎？

留意到某位會員係咪都屌我

豬活最大功續就係提拔左kane

公海有冇咩戰場

咪又係講MMA

留意到中學雞專心温書無睇波
好安慰

改埋d咁既名
俾人屌係應份嫁wo

J下先

仲有用盡左大師兄賣到一億換到大力臣黎

睇過晒
都係要屌

嗰個係avb

熱刺教父

avb嚟架喎

sorry 睇錯

係我

仲有依個

去左旅行，用手機睇輸左一球又lag 機，嬲嬲地唔睇
點知贏

解凍

條懶閪去左邊?

冇興趣知

咁多件最僧係列納
隊波係勁, 係去到歐聯
但臨尾恨教英撚恨到傻撚咗
最後狂失分無歐聯踢
無心教嘅最憎

土超,今季都入左12粒

贏車！忍唔住要留言慶祝！

多過巨+so9

合約戰士

訓左無睇 邊個mvp UFC

個陣老納簡單波
442打兩邊傳中都打到入歐聯

屌，果陣又有VDV，又有Modric, 又有Bale

但係果陣前鋒唔識入波

唔係光頭佬咩

幾鍾意睇列納同avb帶嘅熱

個陣條中場線一定勁過依家

前鋒淨係靠迪科爾真係唔夠

BTW,做乜個陣會賣迪科爾去美職

七公有冇睇

迷你老味 黑哨 MMA

如果levy果時肯買插水咬人蘇就perfect

有呢件事咩

有傳過，最後無買去左利狗足球俱樂部

我細個睇熱狗係奇連士文第一次黎熱踢果陣
廿9幾年黎我覺得而家算係咁
起碼對強隊都唔會未打已經睇低一格
熱又唔係咩班霸豪門

睇翻3:1嗰球
lml 好嬲son 唔傳

son心理質素麻麻地 一狀態差就會好獨

永續歐聯

我最驚喜係原來我都有能力吊打皇，祖

1:0之後就無啦

Kane 邊年開始變勁？

龍門牛油手

應該係對AV入嗰球罰球開始？

屌打左175分鐘 但係對面用5分鐘就ko左我地

3年前入聯賽盃決賽果季，2014-2015

熱刺香港 Lilywhite HK
4 分鐘 ·
[一成不變] 肥普今日繼續死攬契仔阿里，結果阿里連入兩球幫球隊28年黎首次作客拆車，反熱同假熱迷⬇️⬇️⬇️🤫🤫🤫

反普必敗

只係阿車兩隊炒晒

我會講今年
今年有埋力量同突破，唔再係等餵

84-59 = 25
68-44 = 24
66-41 = 25
64-37 = 27
56-45 = xx
51-38 = xx

我熱係階段性冠軍

[/quote]
84-59 = 25
68-44 = 24
66-41 = 25
64-37 = 27
56-45 = xx
51-38 = xx

我熱係階段性冠軍

上圖我熱打少一場

我地下場贏可以過到猁

跟住猁就會拎返場波出嚟講
贏咗先算啦

現場睇 好正

巴打

條友痴撚線，贏波都屌

He 真係訓左冇睇 見到出面好多人谷住谷住

你射左球衝力射球

阿里係咪神打完黎 對親車都好似有波入

太多張連拍 細圖睇唔到邊張打邊張

最主要都係得一班啫

呢張最正但係upload又揾唔到 要cap圖再up

大家都係大力臣

今日我地果球靚到上帝都救唔到

同意！

世界波，就算車正選龍，結果都係一樣

Son 獨到仆街，第三球拉美拿舉哂手都唔比。雖然入左，但見到拉美拿自己都好冇癮。

已經唔係第一次咁獨，條友成日拉空哂都唔比。隊波領先緊就話好d，如果落後或者和緊，比佢咁搞到唔入就7了。

我岩岩睇完interview alli都講son
成日都過於獨食

影唔影到入波後林小姐嬲嬲豬個神態？

改唔到

空到咁都唔比

個龍出左黎，拉美拿又完全冇人mark，中間又冇人阻住交波路線。

山6其實踢得好好 除咗個下派膠

就係因為佢踢得好，球會先唔同toby 續約。
班友仔根本冇諗過超年年過三十，同有人會傷停等問題。

入完波拉美拿都掛住屌Son唔慶祝

有諗過
覺得加少少
toby個lv對嗰個價係合理
而高層唔肯做

重點
如果係其他人佢應該會比

相信兩人矛盾會進一步加深

Son 只會因為kane先有可能諗下交，其餘時間9成自己射

Kane出番兩個無咩機會同場架啦

Son同拉美拿一早唔夾？

我覺得其實係因為son獨食啫
你見佢平時左邊幾窄都射就知

大家再睇下第三球入波
入波之後原來大力臣都有手指指son話佢空晒都唔傳

我覺得佢做得 o岩

就算比左空晒既lml

我預佢唔入

大力或者單比利應該會比，拉美拿不了。
佢明顯睇死佢十二碼點位炒高

果時我都覺如果傳比lml會解圍或者射人牆
好彩最後夠-6彈返比屌你

12碼事件呀嘛

單野好耐之前，我以為佢地已經和好

如果二揀一，我寧願son留低好過lamela

冇講到矛盾不和咁痴線
Son係獨食左姐 仲要近5場入7球 對自己過份自信囉

係好開心 28年黎贏到作客
但同時代表冇toby都贏
唉屌你老母呀

Levy: kane 同 toby 都賣得

其實son對住alli kane都係唔會交
何況lamela

好彩果陣叫做LEAD緊一粒
如果和波/輸緊你估SON咁都唔傳會唔會比人屌到屎忽開花呀拿

Kane都一定比主席屈到百幾200m返黎
Toby 45m
賤賣咁款屌佢老母

toby 30m算啦
唔忠心話要加人工必須走

第一下就要橫傳俾拳王啦，仲要推多下甩堆腳尻射
第二下無位射仲要尻篤堆去唔俾lml

條友就係未夠火候，呢兩年個壞習慣改唔到就上唔到top

比lamela不如送個波比觀眾算
唔比合理

都覺得第一腳唔比dele抵屌啲

熱刺香港 Lilywhite HK
2 小時 ·
[老鬼系列] 當年我地有連尼加，今日我地有哈里簡尼；當年我地有加斯居尼，今日我地有阿里；當年我地拎左足總杯，今年會唔會係我地拎？

-leo

Kane
S朗 世一 A朗
三米 派路

勁過當年啦

贏一場垃圾車就j 到出血，傻左？

唔j等幾時 等fa cup出左局先打j？

仲有佢d first touch幾曳下
呢樣野加埋佢單薄既身形 令到佢打唔到假9

賣晒全隊 留返賓脆hehe再求其搭7個青訓比肥普

係
son 一係攞唔到身位 一係first touch控咗唔知去邊
lml 就攞到身位攞到波 然後思考人生俾人篤走個波 (條友傷完成年 個背脊無端端硬淨到成個中鋒咁 但技術球商差咗好多 )
係得alli勉強可以

Alli琴晚果球first touch靚撚到

hehe連線
打尻我地臉

利記又黑

eriksen入嗰球
Dier傳得好撚7

出片果條友1定係死熱狗黎
又唔講下自己隊垃圾熱黑哨mma插水
極可恥

Players Age Weekly Wage Contract Left Contract Until
Hugo Lloris 30 £120,000 3 Years 2019
Michel Vorm 33 £22,000 2 Years 2018
Jan Vertonghen 29 £100,000 2 Years 2018
Serge Aurier 26 £70,000 5 Years 2021
Juan Foyth 19 5 Years 2022
Toby Alderweireld 27 £75,000 4 Years 2020
Ben Davies 23 £30,000 3 Years 2019
Danny Rose 26 £30,000 5 Years 2021
Kieran Trippier 26 £35,000 4 Years 2020
Kevin Wimmer 24 £30,000 5 Years 2021
Davinson Sanchez 21 £70,000 6 Years 2023
Eric Dier 22 £70,000 5 Years 2021
Dele Alli 20 £50,000 6 Years 2022
Victor Wanyama 25 £70,000 5 Years 2021
Christian Eriksen 24 £75,000 4 Years 2020
Moussa Sissoko 27 £95,000 5 Years 2021
Moussa Dembele 29 £80,000 3 Years 2019
Harry Winks 20 £20,000 3 Years 2019
Fernando Llorente 32 £75,000 2 Years 2019
Erik Lamela 24 £70,000 2 Years 2018
Heung Min Son 24 £85,000 4 Years 2020
Harry Kane 23 £100,000 4 Years 2020
Josh Onomah 19 £20,000 4 Years 2020
Lucas Moura 25 £75,000 5 1/2 years 2023

見到真係
講真 隊長 kane eriksen v5 呢d起碼要比15萬週薪
dembele son 都要比10萬啦
原來rose bd 都係得3萬 winks得2萬 比我都走
btw 點解脆咁低人工 連crazy都多佢成倍

新簽

Rose 5 年即係新約啦
3萬都簽 ， 呻下又唔得

Rose 70000
個list新舊data亂咁搭埋一齊

Zlatan is Back! God! Ibrahimovic! LA Galaxy 4-3 Los Angeles FC All goals Highlight(31/03/2018) 1080P

黐線落後3球連入4球反cup
伊巴又有招牌窩利
最尾入個球龍門同lloris一樣又係撲空氣

Toby 想要幾多人工？

SSK人工拍得住kane

15萬 其實要比啦

吹toby要 18萬
上邊個list應該亂咗， rose唔會咁on9嘅

一人行一步，12萬好唔好？

呢個岩唔岩

不了 你要12萬 我咪要加埋比其他人

其實好撚ON9
LLORIS KANE 拳王下張約都肯定有呢個數甚至更高
就係爭果少少時間唔肯比埋TOBY

可能都關簽幾長約事 始終toby都唔後生

喂公海谷住谷住射唔出喎

熱狗連自己國家隊隊友都照踢

中堅應該仲有三年貨，都抵番哂

過埋世杯送走佢好過 騰出返D人工出黎

SSK, crazy 仲高人工過大力巨

不過我熱人工不嬲都好唔明確
真實筆數幾多 真係要簽個個 同 會方先知

估唔到呢位呀姐都咁激動

all in 左主勝

本身喺度嗰啲係2016 data (e.g. lloris 3 years left, contract until 2019)
新簽就係新啲嘅data
btw個list仲有雪馬

大家玩fm第一件時會做咩
1.加人工比toby
2.垃圾脆掛牌

我fm新save玩羅馬
第一季就見到BD同脆比肥普賣
即刻借左BD番黎

將foyth踢落u23
買翼 買前鋒 買防中 買閘

wym咁q低人工 剩係過過細walker

（foyth唔洗理，中學生唔應該要人工）

抵你比人炒

夠鐘溫書喇

熱刺個 ceiling係十萬

lloris 比十二萬已經破左例

搞咩呀個post推得咁快
想一日一post呀

要係 Levy度攞錢唔係咁易

尋晚對車呀嘛
下個post吹奏eriksen有無人反對

細屎忽同老母馬一樣人工
v5 做乜未續

Btw 主席係咪要cut相?

反肥普 唔識波

[COYS - 唔講以為熱狗贏左英超 ]

不了

Farewell Toby 算啦

吹埋D6得唔得 尋晚執唔少手尾

不了 上次燈到walker走撚左

襯返屌你個名

一定係炒左肥普先

3.買fekir
4.賣lml

熱刺球迷俱樂部
24分鐘 ·
一場關鍵勝利後 見到既一個問題....今個夏天一定要買左閘
賓仔吾係吾好，只係吾夠好，做後備輪換可以 但一遇快閘快翼就完全應付吾黎，琴晚變左摩西放題
但如果隊波側擊進攻/防守 一個高質左閘is a must
-
右閘上 除左擲界外球之外 吾覺Aurier 有咩差過Trippier😝😂

用rose咪得囉
aurier打歐聯狂輸12碼 有幾好

點解唔打包晒兩位

開game科本身好似就係青年隊個邊，冇入一隊

前鋒唔洗買啦，用青年隊史達寧過幾年都3星

摸西先咁撚廢都守唔住 反賓去哂邊

好過son守

屌 咁不如講你
Son位置都唔係後衛

好過你守

上次咪輸左個12m比陳豪

禁埋其他球隊睇
妓隻煙剷都90K/w

講出黎話比人聽都有D尷尬同唔好意思
打破傳統搞下個薪酬架構啦 求下利維你條仆街
唔好講乜撚野中間D入波助攻上場獎金 最實際周薪加左先啦

多哥佬幾多年前係熱刺? 個時借佢都好似講緊100K/W
咁撚多年升返個價比班有心有力既球員啦

仲記得佢之前狂屌rose 又話佢反骨
又吹到BD係英超第一閘

有冇講BD出名傳中勁

呢個架構其實存在左幾耐

奧利亞只不過護波心切姐落錯腳姐
攻守意識方面一定好過脆皮
最重緊要佢有heart
唔追波舉手有撚用呀

琴晚有一球lamela 加速跑過脆回防，脆就負責係中線慢步舉手指揮

1個多做多錯
另1個就唔做唔錯

做錯有得改

屌！你睇！成班on9仔

你睇下mon住post班on9仔

後衛有波唔追就已經錯啦

香港人打工心態，唔做唔錯

所以佢應該黎踢港超

phenomenal

]

唔該晒
英文渣

朗拿度專用

panadol

英文神

叫佢幫下你補下英文

派路又贏 唔駛Toby長傳

七公可唔可以唔好再行搞笑路線？

古天奴咁個天真係好尷尬

hehe有加乘
其他人交唔到

HEHE連攜咁多場淨係出到1場有乜用
最緊要係唔夠屌你阿里打翻簡單波就得

我仍然好希望有一個po 個名係叫 七公估天樂

hehe兩個儲左廿場氣先出到一招有鬼用

擇日不如撞日，就下個po

官方FB條片
個細路仔想要隊長對手套

之後阿里走去送波衫

求解

U open post

[1Q題]同邊個藝人打邊爐最慘???

點解我完全唔明

幽默感既野....

七公踢波又似lml, 講笑話又似黃子華

話說上場ccv輸咗粒12m
今場就坐bench
肥普有咁賞罰分明就好啦

有呀 你要我加人工
我咪連bench都唔比你坐

原來軌都好勇武

「熱車」後球迷爆發衝突
車路士和熱刺的球員在場上比賽完，球迷在場外繼續進行「加時賽」。

據英國《每日郵報》報導，在熱刺作客3比1戰勝車路士比賽結束後，雙方球迷在球場外發生衝突。隨著緊張局勢的加劇，警方不得不將球迷人群分開。

由於車路士球迷投擲酒瓶以及其他雜物，警方將大量熱刺球迷護送離開球場。在球迷衝突升級之前，只有為數不多的警員試圖去安撫球迷來平息事件。

當熱刺球迷高唱「我們是熱刺」時，一些執法警員試圖將車路士球迷同熱刺球迷分開。在一家賓館外，甚至有人爬到汽車上來煽動球迷情緒。當時的騷動局面被球迷拍了下來，甚至還有石頭從車路士球迷中扔出。

在警員到來之前，有投擲物命中停靠的汽車，在那之後，越來越多的警員來到現場控制局面。

軌啲球迷不嬲都好癲

七公結他嗰次好笑啲

有無link?

肥普教練開新post ok?
腳頭幾好

佢開ed

[無圖]全盛時期香港人可以喺巴士做乜？

柒公真係冇改錯名

點解七公可以咁痴線

英人

我自己就投左衝力射球既

山派左幾次膠都仲有8%

黑人種族平等
政治正確姐

係anti toby姐
會將山狗表現好嗰幾野記入腦, 跟手說服自己無toby都得

終於有人欣賞我

屌上面柒到起雞皮

推爆佢啦

Pish